{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59899&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕바다스케치펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置しており、ゴレブル海水浴場、国立七宝山自然休養林、5分景亭海水浴場が周辺にあります。入室は5時から可能で、退室は12時以降になります。客室は全て禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。駐車場は無料で利用できますが、状況により利用できない場合もあるので注意が必要です。 バーベキュー施設は炭と木炭を使用することができます。バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、料金は人数によって異なる場合があります。ただし、最大人数を超えると入室ができず、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。 ペットは出入りできず、火災危険物質は使用できません。 ごみは指定された場所に分けて捨ててください。 また、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期期間中は一部の客室の料金に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはゴレブル海水浴場、国立七宝山自然休養林、5分景亭海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以降になります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況により利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、炭とグリルが利用でき、料金は人数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金には変動がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が変動することがあり、繁忙期期間中は一部の客室の料金に変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 354
    }
}